[中國人民的老朋友]俄罗斯在中国困难时期突抬高石油出口关税

傻b的支仔，你契哥真係好愛你地

唔講錢同你講心咩

政府真係無撚用

中國或成最大嬴家

一頸血

支那狗恩將仇報
明明美帝先無對支那最好

先係